［我屌晒你地老母］成個運動俾D鬼搞彎晒

係呀！隻鬼就係你地個心魔呀屌你老母！

喂大哥！你地係唔係咁撚天真覺得D狗係前幾日先擺餓底掛？！

根本有冇鬼，對個運動就完全冇影響，但佢依家擺明話你聽有鬼，就將猜忌既種子埋左係你地個心，今日捉到公安就幫呢粒種子施肥，好快好快成個活動就會完全失焦自我瓦解，你地係咪好想有呢個結果呀？

一直以黎都有鬼架啦，但你地可唔可以用你個豬西腦諗下，有鬼既影響係乜野再權衡下呀？就係幫我地湊人數，如果佢做出既行為係冇用既或者其他人都唔同意既，就會即刻有手足阻止，起完火俾手足淋熄都見過幾次啦！

公安俾你捉到你地全城捉鬼，咁下次係前線有人賊喊捉賊咁你地又走去捉鬼呀？我係畜龍都即刻action啦你班分化撚！

依家可以解既方法係見到有鬼禁低自己友就全世界去救人，行動之前用個豬西腦諗下make唔make sense，而唔撚係捉鬼呀！

擺左鬼係度先捉得果十五人，但你內心有鬼就全世界收皮，你地自己諗啦！

我地贏緊既係團結呀，你地知唔撚知呀？一直以黎不指責、不篤灰、不分化係我地winning point呀！如果因為內心隻鬼輸係輸自己，你甘心咩？

不指責
不篤灰
不分化
兄弟爬山
各自努力
五大訴求
缺一不可
屌你老母

光復香港
時代革命

自推10野

中

9

8

7

6

5

推

鬼嘅作用攪起少少火頭就閃架啦，後面由得黑衫自己嘈

4

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

梳

Push

梁天琦的話: 雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

3

2

1

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同二五仔

邊個捉鬼邊個就係鬼

唔好張捉鬼蒙蔽自己嘅訴求鬼多到捉唔哂架

俾多D人睇到
唔準捉鬼

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔捉又係等狗從中搞事打小朋友又等被狗拉？！

如果我被人懷疑係狗 我更加俾會人睇電話

捉鬼只係支線，唔好唔記得主線

屌晒你地老母
唔幫推算點

捉完鬼未 冇可能捉得晒
自己要判斷佢哋講嘅啱唔啱
保持返理性分析 唔好咁容易俾人煽動到

捉鬼太難不如硬食鬼既負面狀態 團結返大多數得唔得，當然太理想化 但我諗都要傾下

言對 推

絕對認同！

p牌推唔到，希望大家冷靜理性，冇大台靠自己思考，覺得啱既就做，做錯就一齊承擔不分化不割𥱊不篤灰

Pish 一下
佔中開始就已經有鬼
咁又點

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

請相信在場既人唔係on9

岩！

千奇唔好比仇恨支配咁樣會同popo無分別

核爆都唔割

我地應該不停搭車出入機場

推！

七月實多鬼架啦

過埋就冇啦

p牌推唔到，不過認同

冇錯呀！ 捉到都唔可以用私刑！

幫推

錫春袋都唔割
我地點可以俾鬼分化到！

其實捉到鬼對輿論黎講係好事黎
不過大家個心要知已經捉咗一兩個鬼
就要多加思考 自己都覺得啱嘅先好跟住做！

繼續做捉鬼天師啦

！係！！

推推推

因為今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

如果呢個佔機場嘅手法被鬼扭曲左，到時無咗呢個絕招就gg

唔準再捉呀屌你老母

ching 我地諗既野好相似

P牌仔無得正評
幫你推

行到今日唔容易...
不割蓆 不篤灰 不指責
唔好捉鬼，專心癱瘓機場

贏左之後先再日日清算d鬼喇
我等緊呢一日

推 不割蓆！

push

根本612嗰陣開始就已經有鬼 但有鬼混入唔代表對家可以掌控一切

大家要保持冷靜
麻煩可以同現場巴絲講講啦

支持你 想法一樣 不分不割

係有鬼！ 但都要每忘初心

推俾現場巴絲呀

認同了
一個公安就搞到咁

pish

可唔可以唔好focus係捉鬼
點解我地怕鬼，而唔諗下去利用鬼？
班鬼會自己去扮捉鬼，引你地成班人係到嘈
中完計未？5年前教訓係咪唔夠重？
其實71開始已經有鬼，你地7月到呢家，邊次行動會無鬼呀老實講。
你地呢刻先玩捉鬼咩，不如利用班鬼，去行動，有事都可以推個責任落班鬼到。
何必要捉鬼
你捉，可以點百分百捉到，有猜疑就會出事
你不如有返獨立嘅思考，集中捉鬼有咩用呢？
除非你話勁明顯嘅鬼姐。
我表達能力唔好
只係想大家諗下，5年前輸咩，你地呢家做緊嘅野，係咪想變返5年前
香港人加油，不分化不割

推 721811

大家幫幫手推俾現場巴絲聽！ 不要被仇恨同憤怒操控住

個重點係,捉到鬼,假設個公安認混入示威者,就可以寫出國際喎
有實例一國兩制已破完

究竟係咪得香港人先咁執着捉鬼
唔知以為捉到鬼,場運動就會赢

816 銀紙曬命
816 Show off your cash notes
721 811

唔該時刻提醒住自己係乜野令我地行到今時今日

推

認同 與其去捉風 不如去救手足

認真咁講 如果我係鬼
我一定會係啲最敏感嘅事情上 例如道德標準去分化你哋
阻人上機有冇錯？又話錫春袋都唔割？
捉到鬼 行唔行私刑？

事實上就算係我心入面都唔知 應該點揀好
我啱先係個懷疑公安前面 大家都唔俾佢走
但我又唔知應唔應該贊成用私刑 唉

推一推
我明大家都好熱血，或者呢幾日既事令大家都覺得好憤怒
但係提放鬼既方法就係大家要保持理性思考，我地最大既武器係思考，而班狗係唔會。所以我地應該喺任何行動前停一停諗一諗。我唔會阻止任何行動，但想大家喺行動前諗一諗。
你屌我係鬼都咁話，希望大家真係行動之前諗一諗，唔好做隻順從他人指示既羊。

記住我地係有腦既香港人，而唔係Popo
錫春袋都唔割

推
唔好掛住捉鬼 互相猜忌
而令呢場運動瓦解
我真係好驚
呢個時候我地應該更加團結
再諗下有咩對策

個個post都捉鬼

問五大訴求得唔得

唔好中中共毛澤東果套分化戰術喇

鬼, 係街上有, 係連登有, 係TG 都一樣有
今次佢咁高調用鬼就係希望手足們捕風捉影, 互相猜疑
當真係講靈體果種鬼, 你成日凝住凝住有鬼, 只會搞到自己痴線
手足們要團結啲, 大家要衝破心魔

真係好岩 我真係好驚大家冇咗個種團結
一野就可以比敵人收皮
幫你推

岩！有片顯示一早就已經有瑩光棒存在...唔信自己睇返一開波果啲勇武🤔

認同，只能喺見到有人俾鬼捉時救人

係咁喺其他時間捉就哂心機

打gta果陣
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪公安
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂間諜底！

仲有點解次次黑社會公安索起左都可以走甩？

721 811

你覺得會認？

疑心生暗鬼 駁唔到

麻煩大家唔好俾憤怒同仇恨操控自己
你係私刑就已經唔關民意事，係會俾人道德審判
大家要冷靜處理

好中

先捉得果十五人

咁你都講得出

不指責
不篤灰
不分化
兄弟爬山
各自努力
五大訴求
缺一不可
屌你老母

光復香港
時代革命

如果我係黑警
見到隻公安比人打
一定不停煽動大家
製造混亂
打埋記者醫護

唔好失焦啦
捉乜姐

Push, good logic

散水撚 分化撚
都係源於心魔
就算琴日比散水撚玩完 我都已經放低左成見
因為每當諗起大家出左幾多力 大家犧牲左幾多 機會仲要得一次 就知道冇本錢分裂 一定開始集中返個運動

唔會特別去捉鬼
而家佢地做咩衰野都係popo既自編自導

停止捉鬼post

不指責不篤灰不分化

成班人係到割 話唔撚好打狗 真係睇到好撚恐怖

Pish

啱 有鬼又點 佢放火未跟佢放火 仲要放得大過佢 到時有人鬧未話係餓底做架囉！

果陣有鬼都冇事
係因為大家團結一致有用腦

隻鬼只會做爛頭卒
佢話佢黎旅行， 你都吹佢唔漲
反而係要利用民件事， 達到最好既文宣或其他作用

唉,你屌中共啦

捉完鬼 咪比文宣做野
但唔係將個運動變捉鬼運動
我要我地團結啊

大力推

係比較式
15人 vs 運動完結

劉業成就係想你地日日捉鬼
分化緊你地 醒下啦
鬼係永遠都捉唔哂
唔需要花精神時間去捉鬼

一齊同我煲大中國公安單嘢！

知道有外國旅客好鼓燥，
希望現場幫手同啲旅客解釋返
如果佢地有去過示威地點
家陣check in好危險
中國派咗好多公安落嚟做嘢
要揾外國人做人質。
加拿大華為單嘢大家唔係唔記得掛
我地已經現場捉到幾隻公安

香港班公安咁撚陰濕
已經想頭爆外國記者啦

一路都有鬼有公安肯定冇錯

你覺得跟規矩係會贏既 你繼續

唔好阻人做野就ok

係 唔好花時間捉鬼

我地要利用呢件事去達到目的
而唔係係呢件事上面令自己陷入困局

插鬼入黎係把雙刃劍 好好利用鬼
乜Q所謂嘅暴徒行為入L晒佢地數
唔好互相猜忌
不被捕不送頭

Agger

你覺得行咗私刑會對件事有咩幫助？

好

推啊 佢地就係想搞分化

我唔想助長歪風
佢係唔係度又點
寫曬文宣又點
正苦一句話唔清楚就完

不如做好自己先

我唔會阻人做野 前線做乜我都唔割
我只想大家知道 我地最大既力量係團結
為左捉鬼 如果冇咗信任 我地甚麼都不是

推，既然無大台所以每個人必需自己思考每一個舉動係咪合理、係咪對件事有幫助

另外見到個捉鬼post話提到用粉紅豬嘴就係鬼仲要推爆左，我都出左個澄清post
「正視聽」粉紅豬嘴filter係防煙必備裝，咪再9up捉鬼!!

簡單結論:如果粉紅豬嘴filter可以用黎mark鬼，咁保鮮紙都可以捉鬼、麥提莎都可以打鬼啦!

好老實, 對警察恐懼好正常, 本身係前線既手足都未去到唔驚, 何況比較少上前線既手足呢. 經過左811 之後, 大家驚係好正常既事

但一定要團結, 為左少量既鬼, 屌埋其他手足, 真係唔值得呀
三思呀各位手足! 大家齊上齊落互相照應左兩個月, 真係算係經歷過生關死劫, 點解要咁樣就猜疑

完全認同！
唔好將大家嘅精神放係捉鬼上面！
記住五大訴求

PUSH

手足醒未
612後成地鬼就一撚定
點解之後成功到呀？
因為無人捉鬼呀
而家擺明特登轉風向去捉鬼
捉到無哂訴求就聽仆街

前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區

認同！
無野比五大訴求更大更重要

幫推
有鬼做升級咪順勢升級
分分鐘利用到做催化劑
佢放鬼入嚟都有利有弊
我地唔可以驚鬼乜都唔做

啱

推呀

鬼第一日應該預咗有，唔需要對呢件事太緊張

真係驚呼籲返之後遊行唔可以帶耳機，唔可以帶特殊裝飾品之類，避免去太少人場合同跟陌生人行，同多d搵識嘅信得過嘅人係一齊

我地唔係為左搵鬼

你on9,
唔通搵到鬼你唔捉佢，重有佢繼續通水拉人？

捉鬼係要做，
但唔可以因為要捉鬼而停哂運動，
咪個個小心啲，諗清楚啲，
唔好有人講就腦停頓唔諗就做咁囉

認同！ 鬼一定捉唔哂！
反而利用呢點先係上策

啱呀，有鬼咪推佢一個衝禁區囉，不過其他人唔好跟

睇見手足捉鬼捉到分化晒
明明大家好團結架

一開始就預左有鬼，和平訴求變捉鬼大賽

年青人諗清楚自己應該做咩野，初心係咩

而家係叫你冷靜唔好擺捉鬼同私刑為主要目標！
係要利用鬼來爭取最大嘅利益呀！

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

講咗做咩都唔割就唔割 唔

612 721 811
爆眼之仇 冇底線 不分不割 塞爆機場

認同
雖然好多鬼
但大家用智力去判斷事情就得啦！

團結去戰勝呢個心魔
求下你地
唔想再步雨革下場

大家要戰勝心魔

721

再現實啲去睇, 就算日後只係得番和理非活動
係網上面一樣會有人帶風氣, 一樣有三毛, 咁係咪又要關個注意力去哂啲三毛到忽略自己本身既目標?
經歷過811 無疑係對好多人黎講都係震撼彈, 但如果咁就內鬨, 咁就分化, 仲點樣抗爭落去, 依加要做既係整理下自己既心情同埋思想, 再決定下一步要點做

不割

五大訴求
缺一不可

不分化！
認清事實

唔可以再輸架喇各位巴打

比個公安走算啦
殺左佢除左可以令大家有一絲快感
咁又得到咩

唔要失焦

71立會夠話有鬼 你地又參與？

捉1隻鬼都搞到咁混亂
打埋記者 醫護
仲要大量鏡頭影住
放棄捉鬼算

沒錯！ 大家要冷靜面對，憤怒係呢一刻唔會幫我地解決到問題

比啲鬼模糊曬焦點

721
811

麻煩分享俾現場巴絲

沒錯！ 行私刑贏唔到呢場仗架

五大訴求缺一不可，三大原則不可動搖

鏡頭冇影住我唔理啦
但成村人影住

未係！ 唔好失焦呀各位

各位請分享俾現場巴絲知

推爆啦dllm

幫推多次

推 班狗有心扮點會咁易俾你地捉到
又會係新官上任之後俾你地見到

支持
有鬼我地都堅持左兩個月
而家除非係特別奇怪既行徑，例如打一般市民/自己人
否則冇必要捉
其他你覺得唔岩同佢傾下
同埋唔好比人戴耳機就算

記住依家全世界記者都係機場，我地一定唔可以失控㗎。過左嘅就過左，發洩完聽日開始冷靜D啊

對

我知大家都好嬲！ 我都係！
但希望大家要銘記梁天琦教我地嘅野

咪撚理啲鬼
佢地目的好簡單 就係分化
與其曬時間捉鬼
不如做多啲文宣

放鬼呢招好醒
就算我地私了左隻狗 公安
只會令港共更開心
佢地就係想D鬼死

根本個個記住自己參與每一場「活動」嘅「目的」係咩就夠
堅持果個目的, 就唔會俾人煽動到
根本呢件事, 我地係一邊圍住睇啲鬼做戲就夠

唔割
應該要加新原則
不猜忌(除非有合理證據)
疑點利益歸於被告
唔好因為政府陰招而被分化

沒錯！ 文宣上面其實都有好多野要做得更好！
大家加油

無忘被毒打 被老屈嘅手足

係.！ 所以要靠大家分享俾現場巴絲

總之要冷靜！

成場運動維持到咁耐就係因為
不割席不分化不篤灰

唔好因爲有鬼就怯 佢都講到明7.1開始經已有鬼
知道有鬼更加要團結起黎 手指向外啊手足！

原諒小妹P牌推唔到..

重點係:大家好多後生仔女 有時好時會熱血衝昏頭腦

大家要不停強調今次來目標係乜

所以支節唔係符合今次目標既 都唔應該浪費時間去做

我地退冇可退

講得好，推！

光復香港
時代革命

其實行軍打仗點會無鬼

關鍵係點樣利用 詳情可以參考周瑜蔣幹

好灰
我想知仲可以點
好灰

啱阿

最忌就係互相猜忌

推
唔好為捉鬼而鬼
搞到大家互相懷疑

由得鬼搞事，越拉越多人，場運動都係完，仲要完得更慘烈

唔係話要主動去捉鬼，但一定要提高警覺，覺得有伏就唔好聽唔好跟，要出聲

推到上熱門

成班友仔都戇鳩鳩嘅
由6月9號開始有邊一場活動差佬無放便衣入黎呀？
前中後全方位都有啦
有邊一次出到嚟我哋係覺得完全冇受到干擾啊？
係冇呀！次次都怪怪地㗎啦
但係我哋都堅持左兩個月
依家係對家刻意俾你睇到佢有放鬼入嚟
就係想你地自己懷疑身邊嘅人
唔係話唔捉鬼
係根本唔需要去捉
唔好太睇得起一個人嘅力量
亦都唔好太睇小群眾嘅智慧
1隻鬼10隻鬼係干預唔到大方向㗎

推上去

用腦最實際

本身想負皮上一頁
推

我唯一要講既野
機場必須要捉鬼
其他地方話知你

原諒佢哋啦
25仔身份敗露俾人打好合理,冇人怪既

Exactly! 好感動呀各位巴絲！

agger
我地人數一定多過鬼，唔好俾佢地嚇到
不過宜家出嚟要小心，一定要三五成群，睇實自己朋友

驅鬼

唔好再捉鬼

灰完要再前進架喇！ 我地要齊心冷靜向前行

點解咁撚仲意捉鬼？

點解要理啲鬼？其實無人配合佢地個劇本，佢哋就自己收皮，
由得佢地自己傻鳩圍爐大龍鳳，無必要理/圍佢

我哋繼續和你飛

我哋有人支持係因為我哋勇武同和理非配合，只對準政權。
我哋係高質嘅香港人，唔係毅進囝，講道理

鬼打鳩佢，手足圍，比政府有位入，外界睇以為我哋一伙，食哂死貓。

只有落實五大訴求，先可以回報義士嘅血，圍佢打鳩佢係好爽但作用唔大，但咁會令其他手足染上污名

共狗最叻係咩？就係分化同人民鬥人民

(p牌預左比人屌)

認同, 老實臥底真係防唔到幾多, 總會有臥底是成功亦有被發現既, 但心魔才是最大敵人。

不指責
不篤灰
不分化

我地要利用而家嘅優勢去為各位爭取最大嘅利益

612 721 811
不分化 不蕉灰 不割席

鬼一路存在
但呢2個月睇到
鬼影響唔到我地
但係如果我地分化自己人
咁鬼唔需要做任何野
都可以攪到我們失敗

我地一路走來
死左幾位義士
有幾百人被拉失去前途
你甘心輸咩？
你甘心好似雨革咁輸多次咩？

香港人仲有成本可以再輸咩！？

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

敵人想大家互屌 互相質疑
抽離下 睇番而家個分化程度其實好嚴重
從錯誤中學習 升lvl

好有見地, P仔推

鬼就一定存在架喇
重點係我地要冷靜處理！

唔好推捉鬼 post
有心捉鬼既自己開個tg 去捉Pokemon

不分化呀大家

麻煩大家要推俾現場巴絲睇！

支持

捉唔晒=捉鬼=內部自爆

不指責
不篤灰
不分化
兄弟爬山
各自努力
五大訴求
缺一不可

大家出來都係為左追究黑警責任，逼政府正面回應。救護少女被爆眼，青年被私刑，佢地付出左好多好多。

難道我地和理非到連「塞機場」呢一步都唔肯踏出來？

主張：
1）講明邊一日係塞機場，旅客自行衡量風險。

2）右手繫上白色絲帶寫住道歉，向受影響人士致歉，也表示對受傷前線致敬。

3）塞離境，逼外國旅客尋找領事館解決，入境繼續宣傳。

大家睇完同意嘅，可以改良再出行動post.

#黑警做初一，我地做十五

加油

講哂我心入面既諗法

鬼係捉唔撚哂！
我地有嘅係智慧

巴打加油！ 總之要推俾現場巴絲睇！

612 721 811

各位巴絲！
加油啊！
保持冷靜！

正論

我無野講

你已正評了這討論

麻煩大家推俾現場巴絲或解釋俾佢地聽啦

如果只隻game既玩家夠多人人都做資料搜集, 日常online, 可以將d GM既相同所得資料做個wiki, 比其他玩家去查詢, 以GM人數比例, 好快冇哂新面孔, 最好連學神GM都cap埋。

不過遊戲上傳功能點樣先保護到玩家又是另一個問題。

我好想問大家，呢一刻大家爭取緊啲乜？

五大訴求！ 缺一不可！

Liberate Hong Kong
Revolution of our times

岩 捉鬼變左focus
不分化不割席

有道理

推。

唔好再圍喇

斑爺講得岩

幫幫手解釋俾現場巴絲聽

警隊固然要清算

但五大訴求先係首要目標

唔好比黑警分化視線！

每日人心中都有和理非，也有勇武。當2者over 咗都會變惡魔。請大家諗下自己嘅行為到咗惡魔未？

push push push

講真，如果真係捉到鬼都只係就咁放佐佢既話，不如唔好捉，專心示威算

由69開始都有鬼㗎啦
唔好再低能喺度捉啦

用來冷靜大大家，係心裡面跟我讀一次，五大訴求 缺一不可 不分化，不篤灰，不割蓆

鬼有無限隻 學識應對 利用佢地

樓豬講得好！

農曆7月係咁猛嫁啦
有人唔對路咪拉埋一邊傾下先
唔係成堆人圍住拍片頂住想化解既人

心聲！推！

懷疑還懷疑 咪跟風好冇呀 吓吓人地講一句成村人轉移視線 廿個人圍 其他人做文宣唔好 搞一次就俾人講一次 醒少少啦

推上熱門！

全日最好既post

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

抗爭之餘亦要向國際社會表現到真.香港人既自律同秩序

人地set陷阱 唔好跌落去

後面既人散一散出遠少少先喇屌，個個企係度要前面點退呀！前面自己人都抖唔到氣人踩人呀喂！

屌你咪撚用lazer啦on9，前面有自己人Teamkill呀屌你老母！

小心回馬槍

俾人spin到話黑衫打旅客

係！
只要佢話黎旅行， 到時講咩都無用

隻豬互動真係好q

入去投票投到佢地放

捉鬼嗰下已經輸咗

心中有鬼

有勇無謀
要報仇都可以有公關嫁大佬
你現場咁撚多人 真係少少空間俾救護都唔得
得果五六個救護唔通係警犬咩
諗下啦大佬

差啲唔小心負皮咗

依家可以解既方法係見到有鬼禁低自己友就全世界去救人，行動之前用個豬西腦諗下make唔make sense，而唔撚係捉鬼

後面既人散一散出遠少少先喇屌，個個企係度要前面點退呀！前面自己人都抖唔到氣人踩人呀喂！企鬆少少啫係咪咁難呀屌！

屌你咪撚用lazer啦on9，前面有自己人Teamkill呀屌你老母！除左黑警公安，黑社會都可以混入架屌

無錯 的確係好怕槍 好怕過期煙 好怕未來新既武器 但你知唔知前線最驚d咩 就係好似蘇亞雷斯咁一轉頭咩自己人都冇曬呀 呢樣先係最恐懼呀 所以大家一定要團結呀

佢想我地散。我地更要團結

無錯！ 呢樣係要我地反思

入黎傾下點拆有鬼問題

鬼就一定有 點捉都捉唔晒
無必要特登捉
咁啱發現到就當bonus
但發現到唔好咁易放走得唔得
起碼撚到佢爆邊個叫佢嚟啦

光復香港 時代革命

pish!!

唔好再捉鬼喇

失哂焦，放人吧喇

有證據係有公安參與就夠啦，唔俾人有咩用

p仔只能推!

you speak my mind 咪再鬼鬼鬼，要團結啊 我愛你哋啊手足！！！

前題要各位手足認到邊d 係鬼
手足畀鬼撳低
鬼畀手足撳低係兩件事黎

講得岩! 大家真係要停一停,諗一諗
諗下下一步可以點做

見到有鬼禁低自己友就全世界去救人

連tvb都播有鬼 插鬼呢件事佢根本有心高調講

推！
有時間諗鬼唔鬼 不如諗吓下一步要點做啦！
真心！捉鬼曬時間又冇用途！
而家有鬼唔係第一日知既事！

核爆都唔割啊！！！！

要提防鬼

唔好掛住捉鬼，被side track

拎曬鐵馬做乜野

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼

五大訴求
缺一不可
屌你老母

笑撚左
講得啱要幫推！

推上去
而家啲人捉鬼捉上腦
再係咁遲早玩完

對準政權 五大訴求 缺一不可！！！！

不捉鬼

啱呀！
鬼一直喺度，但係成個運動直至811之前大致都叫順利，證明即使有鬼我哋都可以做到嘢
與其想方設法去捉鬼，倒不如諗下啲鬼現身拉人時應該點做

五大訴求 缺一不可

唔好畀啲狗搞亂我地 打散我地呀

勿過度專注捉鬼

重要！

我唔知點繼續行
好多人比憤怒沖昏頭佬
停低諗 到底同警犬有咩分別
個心好似裂開咁

留意身邊有冇鬼係啱，不過唔好淨掛住捉鬼呀！

係根本唔應該玩捉鬼, 因為我地根本無分到鬼既方法, 無可能捉到, 只會搞到自己內部分裂而收皮

無錯！ 鬼係捉唔哂！

好多警察同示威者其實一樣，被入面啲鬼煽動，兩面啲鬼都係源自共產黨

刻意破壞警民關係

希望香港人能克服心魔，唔好被鬼迷惑失焦

團結呀

唔贊成捉鬼，時刻保持獨立思考就得，同埋eq要好，唔好咁易比人挑動。

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

大家要冷靜團結呀

我屌晒你地老母
俾你捉完隻鬼好威威
然後可以點處理呀？
想打死佢呀？
冷靜啦捉鬼敢死隊

#不割蓆只屌老母

媽阿好難拆

唔應該捉鬼
但如果今日俾佢襲擊到遊客佢得手後一定全力走
到時捉唔到就水洗都唔清

依家我地襲擊佢
班狗都可以話人地黎旅遊我地襲擊旅客
依家都洗唔清

一句講晒：保持冷靜，理性思考
啲鬼最想見到乜？咪就係大圍分化、場面失控咋嘛。
仲有玩私刑，個個都想代替月亮懲罰班狗架啦，但一出手就會將抗爭者同班狗對等左。「你犯法時我犯法」呢招係咪好熟口面？唔好比仇恨怒火掩蓋理智呀兄弟..

不割𥱊
不指責
不篤灰

pusg

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

尋日好地地
今日痴撚哂線
完全唔知佢地做乜

屌，而家人人草木皆兵

各位唔好衝動呀

十五個都好多

不過第一日已經有鬼係真，所以驚鬼咩
人多就一定贏

而家有哂證據有哂相最少我地自己同外國人會睇到
如果俾佢打完捉唔切就無證無據，公安打遊客引狗只會係陰謀論
同意唔應該捉鬼，因為捉唔哂(睇下今日圍住公安都有人鼓動打人又盛

你地明我用心未呀

我冇力屌啦

又有手足俾人拉！ 唔撚值呀

各位巴打唔好衝動呀

雨傘嗰時又係掛住捉鬼
捉到成個運動都散埋
如果唔想今次又再重滔覆轍
冷靜少少 唔好咩都屌
意見唔同唔代表係鬼
咪一齊傾下分析下了解下佢想做咩
真係有咩古怪行動嘅就同識嘅人傾下
佢有行動就大家手撓手圍住佢
唔俾佢走 引埋其他想幫佢解圍嘅鬼出黎

勿忘初衷！
口口聲聲核彈都唔割！
依家為左件支那人割！

DLLM 啦！

共產黨最想警民關係惡化，方便大陸管治

佢最怕香港人團結同警方一起掉轉槍頭

所以我肯定警察同示威者入面都有鬼煽風點火

大家要團結呀

走喇走喇

出事

幾時有割呀？
我係想大家醒下諗清楚
唔好俾情緒主導

機場保安好好架喇！ 各位冷靜呀

聽日鬼節

完全正確

咁要佢出手果陣再阻止佢
人贓並獲

唔好衝動呀

大鑊啦....

個金毛搞記者醫護又做乜撚野？

証明警犬派鬼依招真係好撚成功

好多警察同示威者都被入面啲鬼煽動

跟曬劇本走，睇見到心酸

再說一次，大家要團結呀

永不割蓆

推呀!!!

幾隻鬼搞到大家咗值得咩

大家認清目標

光復香港，時代革命

雖然覺得你諗多左
不過冇錯捉鬼真係治標唔治本

大家唔好因爲呢樣野忘記五大訴求

重要，推！！

鬼唔止黑警公安，仲有黑社會
佢地係最難認亦最難捉

機場唔係勇武既地方，孤島黎架，禁區機場外一齊夾擊，走唔甩架啦

頂撚住呀

可以自衛還擊可以走但千萬不要仇警。

要警察幫返我地

大家好唔好齋推，不如將個post 大力share 出，去啦啦好唔好！ 今日係我出嚟咁耐見到最多負皮畫面嘅一次，大家仲想唔想繼續走落去?

如果想，清醒啲，分析下在場每一個action，每一句吹雞係咪對五大訴求有幫助先?

有鬼都照搞!
唔分化!!!!

冇錯！ 大家要share 出去！ 我希望前線手足見到

快和平切走。不要硬拼。

冇追直播
點解有D位又Form咗防線？

因為手捉唔俾犬走， 犬而家反咬

不分化不指責不割蓆

喺和理非現場捉鬼真係好戇鳩
又唔係驚畀鬼反cup
搞到走唔到

捉鬼反而會引起衝突
變成唔係和理非

啲鬼最多咪淨係做到偷啲物資黎食

一旦見到有人搞事
未即刻衝上去阻止佢囉
如果唔係點樣做和理非？

要share 俾前線手足呀

再係咁話呢樣鬼個樣鬼 條路仲點行
無人係鬼
你信就做
唔信就用你認為既方法做
兄弟爬山 各有各做呀
不分化 不割蓆 不篤灰 不受傷 不被捕呀
又話核彈都唔割？
醒啦唔好比人復職幾日就係咁分化好唔好

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

係呀！ 唔該share 俾前線手足

你地做乜私刑啊，可唔可以冷靜啲啊

我老豆就係受害者

P牌仔，唔該幫我推一推

［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！

大家諗清楚啦 兩個幾月黎都係明知有暗鬼而大家已經討論好晒點樣處理 呢幾日突然連續幾日都搵到/捉到鬼？根本就係對家出招叫/送左幾隻暗鬼出黎做明鬼 透過向我地確認自己人入面有鬼而要令我地開始捉鬼 醒下啦！

今晚係睇到好氣憤

但鬼就不嬲有 我地係頂得住

團結呀

唉...一開始入去話做文宣，之後唔小心打中經濟要害
而家話去塞飛機，一下就變返勇武抗爭
真係睇唔明會點發展…

岩啊

頂住 不嬲有鬼 我地頂到架！！！！

今晚鬼節好猛，唔好周圍望就見唔到鬼，大家要團結

我老豆就係受害者

唔該幫我推一推

［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！

..

不割𥱊
不指責
不篤灰

我地係醒過班狗同鬼架

推 完全同意 有鬼都係幫我地湊人數 一有咩出錯 我地可以立即改 唔需要係又話鬼 唔係又話鬼

我真係遲左出post
打一大堆野就係想防止今日草木皆兵既狀況
我冇力
你地有心既就幫手share
多謝

高質分析 醒啦咪撚再輸比自己呀香港人

推 俾啲士氣嚟 團結！

醒喇！ 大家要冷靜呀

分享俾前線呀

從來最大既敵人就係自己
自己既心理同心魔
屌

冇鬼呀屌

共產主義就係心魔

一定要走呀 擺明係陷阱都重要搏命係咩玩法

冷靜呀屌 守住自己守住場運動，顧全大局

大家都被怒火控制住呀

講得冇撚有錯
鬼冇捉完嘅一日
由前線決定行動
如果有人好明顯做緊大家唔理解嘅嘢就係鬼啦

你捉得幾多個 要做野就收工痳包袋 一係你衝上去
人地要幾多成本放鬼 你要用幾多成本捉鬼阿
捉完鬼係咪就五大訴求到手 做實事啦
唔係想割 依家又無叫你衝 有鬼點解要咁緊張捉佢..

要點補救？

1, 大量文宣報導公安公然扮示威者
2. 打公安同唔俾走既示威者都係黑警扮
3. 發現有好多黑警“主動” 帶頭搞事
4. 強調全日絕大部分時間都係和平
5. 為受影響旅客道歉

大家團結要克制呀唔好做傻仔跟劇本

停止割蓆！做文宣！聚焦公安卧底！

不分化

現場又捉鬼 捉到好撚叻咩 你又無做犯法野 做咩要捉佢

岩，總之核爆都唔割

但打立場同救護一定無可能係自己人wo咁都唔捉？
利申 核爆都唔割

推
唔好再比仇恨支配自己

係捉撚錯搞到支持我地嘅人

唔該幫我推一推

［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！

成班痴撚晒線

唔該分享俾前線手足

冇割呀講左幾多次
割左我文都唔出啦
打字唔洗力呀？仲要俾人屌

捉完又點呀？彈佢賓周仔呀？

鬼存在係捉你做犯法野 當你做和理非點解要係咁捉鬼
捉一二次都算 話俾人知係好多鬼
依家係捉上引 製造混亂 俾借口人清場

心水清

仆街！而家個個都開post話捉到鬼要點做點做，五大訴求去撚左邊呀！

係呀
班和理非黎架
目的係和理非揸春袋
咁做乜搞人
佢係度你地做好保護 邊個影到你呀？

綁起佢放置play

團結就唔怕鬼
唔係要捉！！！

鏡頭影晒啦，個大陸佬俾人捉到反而笑

警察睇到post都請高抬貴手唔好俾同寮煽動打示威者，唔好中計

共產黨接管香港大家一齊陷家剷

鬼係多 但我相信香港更多優質和理非
呢場仗唔知要幾耐 但團結一定打得贏！

唔該停止捉鬼啦屌
係咪又想變雨傘2.0

唔該停止捉鬼啦屌 係咪又想變雨傘2.0

[文宣] 公安單野..........

唉 收得皮

唔好俾人分化，獨立思考唔該

無錯呀

大家覺唔覺公安單嘢其實好兇險?

用你地個豬西腦諗撚清楚先做野啦
我屌你地老母
係咪要俾仇恨支配呀？

推
好撚同意

不分化呀屌哂你地

不指責 不篤灰 不分化
兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

唔好衝動呀！
分享俾前線手足呀

冷靜呀各位手足

停止猜忌 捉鬼唔係重點！

捉鬼唔係重點！
五大訴求先緊要呀！

捉完拎走佢 唔好俾佢傷害到人得唔得

不分化不猜忌！

真係唔好浪費時間捉鬼，鬼任何時候都有

根本就要停止捉,可疑就傾多幾句逗多幾句睇住佢做乜就算
乜都未做就五花大綁, WHAT FOR?

各位要冷靜！ 影完就走喇

就算今日件事發展成點都好
我地都唔會割蔗丫！！
如果依家我地仲要鬧機場人既現場決定
就真係中晒政府既分化圈套

前線冷靜，唔好比位人入……比人入左文宣都幫唔到你

班人圍公安圍到失控⋯⋯唉⋯⋯個機場運動原意喺咩

唔係要鬧呀！ 係要唔好跌落道德陷阱

出手打人，玩撚完

好失望

真男人，真勇武係氣定神閒，有霸氣，鬼見到你都怕左你，你亦唔洗出手，鬼亦唔敢出手，有鬼都無用。

係陽氣不足先會亂打人，被仇恨支配。

好似你見到啲大狗好少亂吠，係啲細狗弱者先會亂吠，亂咬人，因為恐懼

我地要克服仇恨，要自制，要真勇武

係呀！ 咁撚燥都無用架！ 死咗人會出事架

推 認清目標，認清敵人！認清底線不割

唔想輸
推

唔可以犯犬隻嘅錯誤呀各位！
分享俾前線知呀

好岩 推

唔該大家分享俾前線手足知！

班狗就係想你focus係捉鬼到
唔該理性啲
今日機場係好多錯誤
捉鬼捉到teamkill 打記者 打醫護 打大陸西
我唔係現場
但係聽到有幾個男聲好大聲咁帶風向

話要打人 又話好多手足傷左 斷左腳筋 係到煽動情緒
我知係好嬲
但係關個大陸人事咩？
佢係狗咩？

我淨係覺得好撚詭

無錯！ 分享俾前線手足知

唔好再捉鬼
求下你地

自制呀屌你老母！前線唔好死衝！停一停！諗一諗！平時唔係玩得好叻好靚架咩？今日做咩個個仇恨上腦？

屌你老母真係好撚on9 彎撚晒

停止捉鬼！

正，2014年浸味又出哂來。互屌夠未？到我講未？
1. 今日件事文宣處理，1. 公安, 2. 警察舉槍
2. 機場一定再去，禮貌一定要好，解決方案
3. 民意唔會因為咁小事而逆轉，如果圍一日就驚比鬼佬屌，咁我首先屌哂你地老母，說好的核彈都唔割？
4. 唔好掛住捉鬼，捉左你心入面隻鬼先，警察滲透唔止一日，行動一直好成功，諗下今日點解失敗。

真心機場本身冇需要捉鬼
見到有可疑人士拎武器想襲擊人可以去制服佢 用市民拘捕令
老實講你做咩依啲人都唔會真係被拘捕起訴 所以喺機場唔洗浪費太多心力
加上機場好多cam啊

大家留番啲力留意資訊 突發狀況 記得休息
等頭腦可以冷靜清晰好過

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

前線打撚死佢都無補於事架

求下你地
清醒D
諗清楚為乜而黎

醒未啊 唔好比憤怒控制你!

係咪想場運動完
係咪想就義嘅手足死不瞑目
係咪想手足受過嘅傷痛 恥辱 流過嘅血白費啊?

思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

講得好岩 集中幫你推

唔該大家分享俾前線手足知！
你打撚死佢都無用架

推 戰勝自己心魔 咁樣敵人就無我地乎

幫幫手呀各位

分享俾前線手足知

推推

停止捉鬼，唔好因爲捉鬼而輸

V

根本黑警一早滲透，捉鬼煲意思，捉得幾多個。
人地在暗我地在明。

根本黑警一早滲透，捉鬼無意思，捉得幾多個。
人地在暗我地在明。

心理戰先係班狗最大既武器！例如放火燒野，紙皮又好甚至玩雞尾酒掉入狗屋根本唔洗理真係義士做定鬼做，因為對我地係百利而無一害，有人拎呢樣屌仲可以將個責任卸俾鬼，除非對無辜市民、記者、救護做出傷害行為，否則唔洗阻止呢啲行為。

Pish ah

手足們唔可以輸係道德同人權問題上呀！

推 唔好淨係掛住捉鬼

停捉鬼，假扮記者，影相，公安另計

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

同意捉鬼唔係最重要

手足們唔可以輸係人權同道德上面呀！

之後每個行動只要放幾隻「鬼」入去黑警又可以輕鬆收割。

話知共狗本身係想逼手足失控打人
總之我地而家手上有嘅材料就係
多名同中國公安同香港警隊有關係嘅中國人同一齊出現喺機場！！！！

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！

手足們要冷靜沉思今日嘅野

Aggar

簡單方法，給個印落佢額頭度，唔好咁易洗得甩

如何處理發現到既鬼

推 希望大家唔好再捉鬼 互相猜疑會搞散運動 focus返五大訴求先係主線

唔可以因爲鬼呢樣野失去分寸

幫幫手喇！ 要齊心呀！

推!

心要堅定
要繼續相信

係和你飛活動捉鬼係無用架， D鬼最多飲多幾枝水同食你D野食囉！ 唔好亂黎呀

唔好俾鬼呢樣亂陣腳啦

對家知道我地草木皆兵、杯弓蛇影呀，而家次次放幾隻鬼入黎已經可以搞散我地，各位手足要用腦要團結呀！唔好俾人分化到！

大家要思考吓， 之後有鬼要點做
唔可以犯人權同道德嘅問題上

前線，我知你係最辛苦，但唔好被仇恨支配可以嗎？連和理非最後一條防線你都破埋，下次仲可以去邊？鬼又如何？心中無鬼就無鬼，捉埋隻鬼一齊坐囉！

大家一日互相猜忌 掛住捉鬼 場運動就失焦

寧縱勿枉

推，請大家唔好再捉鬼，保持警惕就夠

鬼係捉唔晒， 你捉10隻佢可以放100隻， 最好解決辦法就係每次都要人多， 令鬼做唔到影響

不分不割 設下死線
818見

唔該大家而家好似政府咁採取放任態度呀！！由班公安便衣係度啦，你唔會捉得哂，依照番琴日咁靜坐逼爆機場佢地就吹我地唔漲架喇

SOR, 但今日真係成日疑神疑鬼
現埸真係好多

訓前再幫巴打推，各位手足要進化呀！

個個捉到上晒腦。。

識啲野

[置頂] 和理飛814

主線主線！多人先癱瘓到！

幫幫手呀大家

認同，一定會記住

團結呀
今日既事真係咁多場運動最不利既一次

每個人都要細心思考一下未來點行

推

唔該大家尊重下人 尊重民意
見好多人同民意割蓆

勿分化、勿捉鬼、唔篤灰、唔抹黑、唔割蓆

啱！push

大家帶腦先好出街 仲有唔好亂起哄 唔好盲從

exactly

--------分享------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

3, 4, 5點看一下 想一下
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）

其實呢個concept要向冇上連登嘅人spread多啲

--------分享------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

3, 4, 5點看一下 想一下
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）

幫推，心理資素好重要
機場好難做到日日有人，建議大家每個星期六日入去睇imax，集中人手全院滿座都夠做（我講戲院渣）

團結

推爆呢個！well said

咪再盲捉鬼 要諗下一步

推爆你

再做好啲

支持！ 要分享俾更多人睇到！

Make sense
唔割呀屌

錯了就要認，如果唔係，同黑警無分別💔😢

佢地冇做錯

唔好再張捉鬼擺最頭！
要五大訴求呀

要諗定下一步棋

連登仔記者會快做野

幫手推比記者會嘅人睇！

和你飛 去接機
唔捉鬼
禁止行私刑
禁止阻礙救援人員工作
禁止打記者 甚至任何人

核爆都唔割蓆

Ppppppush

幫樓主推, 講得好, 咪再分化

分析正確 支持

雖然唔割，但今晚處理嘅手法真係有需要改善。

五大訴求 缺一不可

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外

郁啲就割蓆屌自己友好啦，變笑柄啦

五大訴求缺一不可

唔割，但要反省

錯既啱既都要反省

請大家繼續不分化不割𥱊

推 其實周圍都有鬼 洗鬼理

再做好啲啦

同意 要相信自己手足

Pushhhh

做法不完美但可接受！
不分化不割蔗！

推
我地需要既係不斷檢討
不斷進步

屌係指出問題
如果要割，就唔會屌

5大訴求爲主，切勿俾捉鬼任務分化
我哋係不割，不分化
和理勇武we connect冇人搞到我哋

5大訴求

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
當然，如果香港的示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。

Cls阻遊客都唔割

講得無錯 推佢老母

光復香港 時代革命

講得啱，唔使花太多時間喺鬼身上

好撚重要！！！三招教你拒做人頭豬

幫我推堆呢篇啦

推！鬼？咩黎架食得架？